香港有無安樂死關注組織？

香港有無安樂死關注組織？

搞走塑